C朗批準主教練艾歷尼留隊

直播吧5月15日訊 據《米蘭體育報》的報導，祖雲達斯在籌建新賽季的過程中，最不確定的因素便是艾歷尼的未來。而祖記球星C.朗拿度也對主教練的去留髮表了看法。

《米蘭體育報》稱，葡萄牙人對艾歷尼不存在任何偏見，他喜歡艾歷尼的戰術安排，希望在未來能和艾歷尼繼續合作。

艾歷尼今季率隊完成意甲八連冠的偉業，而C.朗拿度在加盟祖雲達斯的處子賽季也打出了21球11助攻的數據

美斯出局炒教練
阿朗出局保教練

小花唔係主教練都起碼係助教
特別響阿根廷, 換人走去問小花

難怪啦

難怪出美沙都唔出阿古路

c朗都留佢唔住，我話嘅

走左

阿朗坐正做埋教練

賤朗又逼人走

push